[教你做男神]根據非正式統計，有腳毛腋毛手毛胸毛既男人100%係毒撚

利伸好撚想脫毛
讚男人腳白滑好J就見得多，從來未見過人話男仔有體毛係好睇

男仔冇毛真係好正

成腳毛 好撚灰